維護無睇我車炒我阿狗幾多球？

垃圾連狗 我屌你老母

車